# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the apx_gui package.
# MJKim <kmj10727@gmail.com>, 2023.
# lmj0927 <lmjj0927@naver.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: apx_gui\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-20 23:34+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-22 13:50+0000\n"
"Last-Translator: lmj0927 <lmjj0927@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/vanilla-os/apx-"
"gui/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4-dev\n"

#: data/org.vanillaos.ApxGUI.desktop.in:3
msgid "Apx"
msgstr "Apx"

#: data/org.vanillaos.ApxGUI.appdata.xml.in:7
msgid "A frontend in GTK 4 and Libadwaita for Apx."
msgstr "APX 패키지 관리자를 위한 GTK 4, Libadwaita 프론트엔드입니다."

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:6 apx_gui/gtk/sidebar.ui:93
msgid "New Package Manager"
msgstr "새 패키지 관리자"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:23 apx_gui/gtk/create-stack.ui:23
#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:23
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:28 apx_gui/gtk/create-stack.ui:28
#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:28
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:41 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:24
#: apx_gui/gtk/tab-stack.ui:24 apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:15
msgid "Details"
msgstr "자세히 보기"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:44 apx_gui/gtk/create-stack.ui:44
#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:44
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:49 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:27
msgid "Need Sudo"
msgstr "Sudo 필요"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:70
msgid "Commands"
msgstr "명령어"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:73 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:57
msgid "Autoremove"
msgstr "자동 삭제"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:78 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:63
msgid "Clean"
msgstr "청소하기"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:83 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:69
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:88 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:75
msgid "List"
msgstr "목록"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:93 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:81
msgid "Purge"
msgstr "퍼지"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:98 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:87
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:103 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:93
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:108 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:99
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:113 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:105
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:118 apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:111
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:144
#, fuzzy
#| msgid "Creating Package Manager…"
msgid "Creating Package Manager"
msgstr "패키지 관리자를 만드는 중…"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:145
#, fuzzy
#| msgid "Please wait while the package manager is being created."
msgid "Please wait while the package manager is being created"
msgstr "패키지 관리자가 만들어질 때까지 기다리십시오."

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:169
msgid "An Error Occurred"
msgstr "오류 발생"

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:170
#, fuzzy
#| msgid "An error occurred while creating the package manager."
msgid "An error occurred while creating the package manager"
msgstr "패키지 관리자를 만드는 중 오류가 발생했습니다."

#: apx_gui/gtk/create-pkgmanager.ui:174 apx_gui/gtk/create-stack.ui:148
#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:144
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:6 apx_gui/gtk/sidebar.ui:89
msgid "New Stack"
msgstr "새 스택"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:49 apx_gui/gtk/tab-stack.ui:27
msgid "Base"
msgstr "기반"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:54 apx_gui/gtk/tab-stack.ui:38
#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:38
msgid "Package Manager"
msgstr "패키지 관리자"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:80
msgid "Add Package"
msgstr "패키지 추가"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:92
msgid "New Package"
msgstr "새 패키지"

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:119
#, fuzzy
#| msgid "Please wait while the stack is being created."
msgid "Please wait while the stack is being created"
msgstr "스택이 만들어질 때까지 기다리십시오."

#: apx_gui/gtk/create-stack.ui:144
#, fuzzy
#| msgid "An error occurred while creating the stack."
msgid "An error occurred while creating the stack"
msgstr "스택을 만드는 중 오류가 발생했습니다."

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:6 apx_gui/gtk/sidebar.ui:85
msgid "New Subsystem"
msgstr "새 하위 시스템"

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:49 apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:28
msgid "Stack"
msgstr "스택"

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:78
#, fuzzy
#| msgid "Creating Subsystem…"
msgid "Creating Subsystem"
msgstr "하위 시스템을 생성하고 있습니다…"

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:79
#, fuzzy
#| msgid "Please wait while the subsystem is being created."
msgid "Please wait while the subsystem is being created"
msgstr "하위 시스템이 만들어질 때까지 기다리십시오."

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:92
msgid "Show Console Output"
msgstr ""

#: apx_gui/gtk/create-subsystem.ui:140
#, fuzzy
#| msgid "An error occurred while creating the subsystem."
msgid "An error occurred while creating the subsystem"
msgstr "하위 시스템을 만드는 중 오류가 발생했습니다."

#: apx_gui/gtk/editor.ui:12
msgid "Start or Open a Subsystem"
msgstr "하위 시스템을 시작하거나 열기"

#: apx_gui/gtk/editor.ui:13
#, fuzzy
#| msgid "Start by opening a subsystem, stack or package manager on the left."
msgid "Start by opening a subsystem, stack or package manager on the left"
msgstr "하위 시스템을 열려면 왼쪽에 있는 스택 및 패키지 관리자를 시작하십시오."

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "바로가기 표시하기"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:26
#, fuzzy
#| msgid "Create"
msgctxt "shortcut window"
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:29
#, fuzzy
#| msgid "New Subsystem"
msgctxt "shortcut window"
msgid "New Subsystem"
msgstr "새 하위 시스템"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:35
#, fuzzy
#| msgid "New Stack"
msgctxt "shortcut window"
msgid "New Stack"
msgstr "새 스택"

#: apx_gui/gtk/help-overlay.ui:41
#, fuzzy
#| msgid "New Package Manager"
msgctxt "shortcut window"
msgid "New Package Manager"
msgstr "새 패키지 관리자"

#: apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:13
#, fuzzy
#| msgid "This package manager is built-in and cannot be edited or deleted."
msgid "This package manager is built-in and cannot be edited or deleted"
msgstr "이 패키지 관리자는 내장되어 있으므로 편집하거나 삭제할 수 없습니다."

#: apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:42 apx_gui/gtk/tab-stack.ui:49
msgid "Built-In"
msgstr "내장됨"

#: apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:119 apx_gui/gtk/tab-stack.ui:71
#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:107
msgid "Destructive Actions"
msgstr "주의 동작"

#: apx_gui/gtk/tab-pkgmanager.ui:122
msgid "Delete Package Manager"
msgstr "패키지 관리자 삭제"

#: apx_gui/gtk/tab-stack.ui:13
#, fuzzy
#| msgid "This stack is built-in and cannot be edited or deleted."
msgid "This stack is built-in and cannot be edited or deleted"
msgstr "이 스택은 내장되어 있어 편집하거나 삭제할 수 없습니다."

#: apx_gui/gtk/tab-stack.ui:59
msgid "Packages"
msgstr "패키지"

#: apx_gui/gtk/tab-stack.ui:74
msgid "Delete Stack"
msgstr "스택 삭제"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:18
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:59
#, fuzzy
#| msgid "New Subsystem"
msgid "Subsystem actions"
msgstr "새 하위 시스템"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:75
#, fuzzy
#| msgid "Autoremove"
msgid "Autoremove Packages"
msgstr "자동 삭제"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:90
#, fuzzy
#| msgid "Creating Package Manager…"
msgid "Clean Package Manager Cache"
msgstr "패키지 관리자를 만드는 중…"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:110
msgid "Reset Subsystem"
msgstr "하위 시스템 초기화"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:125
msgid "Delete Subsystem"
msgstr "하위 시스템 삭제"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:164
#, fuzzy
#| msgid "Open Console"
msgid "Restart Console"
msgstr "콘솔 열기"

#: apx_gui/gtk/tab-subsystem.ui:175
#, fuzzy
#| msgid "Open Console"
msgid "Toggle Console"
msgstr "콘솔 열기"

#: apx_gui/gtk/window-main.ui:53
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "키보드 바로 가기(K키)"

#: apx_gui/gtk/window-main.ui:57
msgid "_About Apx GUI"
msgstr "APX GUI에 대하여(_A)"

#: apx_gui/main.py:82
msgid "translator_credits"
msgstr "MJ Kim <kmj10727@gmail.com>"

#: apx_gui/main.py:87
msgid "Contributors"
msgstr "기여자"

#: apx_gui/main.py:94
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#~ msgid "Enter a console in this subsystem's environment."
#~ msgstr "하위 시스템 환경의 콘솔에 진입합니다."

#~ msgid "New Sub System"
#~ msgstr "하위 시스템 추가"

#~ msgid "_Quit"
#~ msgstr "끝내기(_Q)"
